國安法？銅鑼灣放tg？唔好阻住我睇樓

龍市gogogo

睇咩盤黎

campton

一齊去尖沙咀睇樓

呢班傻閪到時負資產幾百萬, 全家燒炭嬴得掌聲

一齊六點 十八區商場集合！

快d買啦，買多d，係取消關係法前記得買呀。
我怕佢地縮沙唔買咋

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

屋台最多藍屍五毛狗

剛剛經過，仲係到

利害，香港人真係好有錢

接受現實啦連登仔